# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-16 10:27+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-09 11:43+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/uyuni/uyuni-tools-mgrpxy/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9.1\n"

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/kubernetes.go:25
msgid "Install a new proxy on a running kubernetes cluster"
msgstr "在正在运行的 kubernetes 群集上安装新代理"

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/kubernetes.go:26
msgid ""
"Install a new proxy on a running kubernetes cluster.\n"
"\n"
"It only takes the path to the configuration tarball generated by the server\n"
"as parameter.\n"
"\n"
"The install kubernetes command assumes kubectl is installed locally.\n"
"\n"
"NOTE: for now installing on a remote kubernetes cluster is not supported!\n"
msgstr ""
"在正在运行的 kubernetes 群集上安装新代理。\n"
"\n"
"该命令仅接受服务器生成的配置 Tar 包的路径作为参数。\n"
"\n"
"\n"
"install kubernetes 命令假定本地已安装 kubectl。\n"
"\n"
"注意：目前不支持在远程 kubernetes 群集上安装！\n"

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/utils.go:26
#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:137
#, javascript-format
msgid "install %s before running this command"
msgstr "在运行此命令前安装 %s"

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/utils.go:35
#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:143
#, fuzzy
msgid "failed to create temporary directory"
msgstr "无法创建临时目录：%s"

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/utils.go:40
msgid "failed to extract configuration"
msgstr "无法提取配置"

#: mgrpxy/cmd/install/kubernetes/utils.go:62
#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:168
#, fuzzy
msgid "cannot deploy proxy helm chart"
msgstr "无法部署代理 helm 图表：%s"

#: mgrpxy/cmd/install/podman/podman.go:25
msgid "Install a new proxy on podman"
msgstr "在 podman 上安装新代理"

#: mgrpxy/cmd/install/podman/podman.go:26
msgid ""
"Install a new proxy on podman\n"
"\n"
"It only takes the path to the configuration tarball generated by the server\n"
"as parameter.\n"
"\n"
"The install podman command assumes podman is installed locally.\n"
"\n"
"NOTE: for now installing on a remote podman is not supported!\n"
msgstr ""
"在 podman 上安装新代理\n"
"\n"
"该命令仅接受服务器生成的配置 Tar 包的路径作为参数。\n"
"\n"
"\n"
"install podman 命令假定本地已安装 podman。\n"
"\n"
"注意：目前不支持在远程 podman 上安装！\n"

#: mgrpxy/cmd/install/podman/utils.go:32 mgrpxy/shared/podman/podman.go:168
msgid "install podman before running this command"
msgstr "在运行此命令前安装 podman"

#: mgrpxy/cmd/install/podman/utils.go:37
#, fuzzy, javascript-format
msgid "failed to extract proxy config from %s file"
msgstr "无法从 %s 文件中提取代理配置：%s"

#: mgrpxy/cmd/install/install.go:19 mgrpxy/cmd/install/install.go:20
msgid "Install a new proxy from scratch"
msgstr "从头开始安装新代理"

#: mgrpxy/cmd/restart/restart.go:23 mgrpxy/cmd/restart/restart.go:24
msgid "Restart the proxy"
msgstr "重启动代理"

#: mgrpxy/cmd/start/start.go:23 mgrpxy/cmd/start/start.go:24
msgid "Start the proxy"
msgstr "启动代理"

#: mgrpxy/cmd/status/status.go:24 mgrpxy/cmd/status/status.go:25
msgid "Get the proxy status"
msgstr "获取代理状态"

#: mgrpxy/cmd/status/status.go:46
msgid "no installed proxy detected"
msgstr "未检测到任何已安装的代理"

#: mgrpxy/cmd/status/podman.go:30
#, javascript-format
msgid "Failed to get status of the %s service"
msgstr "无法获取 %s 服务的状态"

#: mgrpxy/cmd/status/podman.go:31
msgid "failed to get the status of at least one service"
msgstr "无法获取至少一项服务的状态"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:27
#, fuzzy
msgid "failed to discover the cluster type"
msgstr "无法发现群集类型：%s"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:32
msgid "no uyuni-proxy helm release installed on the cluster"
msgstr "群集上未安装 uyuni-proxy helm 版本"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:37
#, fuzzy
msgid "failed to find the uyuni-proxy deployment namespace"
msgstr "找不到 uyuni-proxy 部署名称空间：%s"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:43
#, fuzzy
msgid "failed to get deployment status"
msgstr "无法获取部署状态：%s"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:46
#, fuzzy
msgid "Some replicas are not ready: %[1]d / %[2]d"
msgstr "部分复本尚未准备就绪：%d / %d"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:50
msgid "the pod is not running"
msgstr "该 pod 未在运行"

#: mgrpxy/cmd/status/kubernetes.go:53
msgid "Proxy containers up and running"
msgstr "代理容器在正常运行"

#: mgrpxy/cmd/stop/stop.go:23 mgrpxy/cmd/stop/stop.go:24
msgid "Stop the proxy"
msgstr "停止代理"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/podman.go:46
#, fuzzy, javascript-format
msgid "cannot delete volume %s"
msgstr "无法删除卷 %s：%s"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/podman.go:49
msgid "All volumes removed"
msgstr "所有卷均已去除"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/uninstall.go:21
msgid "Uninstall a proxy"
msgstr "卸装代理"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/uninstall.go:22
msgid ""
"Uninstall a proxy and optionally the corresponding volumes.\n"
"By default it will only print what would be done, use --force to actually remove."
msgstr ""
"卸装代理以及可选的相应卷。\n"
"默认仅会列显将执行的操作，使用 --force 可真正去除代理。"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/uninstall.go:34
#, fuzzy
msgid "failed to determine suitable backend"
msgstr "无法确定合适的后端：%s"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/uninstall.go:49
msgid "Actually remove the proxy"
msgstr "真正去除代理"

#: mgrpxy/cmd/uninstall/uninstall.go:50
msgid "Also remove the volumes"
msgstr "同时去除卷"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:33
msgid "Uyuni proxy administration tool"
msgstr "Uyuni 代理管理工具"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:34
msgid "Tool to help administering Uyuni proxies in containers"
msgstr "用于帮助管理容器中的 Uyuni 代理的工具"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:47
#, javascript-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "欢迎使用 %s"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:48
#, javascript-format
msgid "Executing command: %s"
msgstr "正在执行命令：%s"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:52
msgid "configuration file path"
msgstr "配置文件路径"

#: mgrpxy/cmd/cmd.go:53
msgid "application log level"
msgstr "应用程序日志级别"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/kubernetes/kubernetes.go:25
msgid "Install a PTF or Test package on a kubernetes cluster"
msgstr "在 kubernetes 群集上安装 PTF 或测试软件包"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/kubernetes/kubernetes.go:26
msgid ""
"Install a PTR of Test package on a kubernetes cluster\n"
"\n"
"The support ptf command assumes the following:\n"
"  * kubectl and helm are installed locally\n"
"  * a working kubectl configuration should be set to connect to the cluster to deploy to\n"
"\n"
"The helm values file will be overridden with the values from the command parameters or configuration.\n"
"\n"
"NOTE: installing on a remote cluster is not supported yet!\n"
msgstr ""
"在 kubernetes 群集上安装 PTF 或测试软件包\n"
"\n"
"support ptf 命令假定：\n"
"  * 本地已安装 kubectl 和 helm\n"
"  * 应该设置有效的 kubectl 配置，以便连接要部署到的群集\n"
"\n"
"helm 值文件将被命令参数或配置提供的值覆盖。\n"
"\n"
"注意：目前不支持在远程群集上安装！\n"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/podman.go:30
msgid "Install a PTF or Test package on podman"
msgstr "在 podman 上安装 PTF 或测试软件包"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/podman.go:31
msgid ""
"Install a PTF or Test package on podman\n"
"\n"
"The support ptf podman command assumes podman is installed locally and\n"
"the host machine is register to SCC.\n"
"\n"
"NOTE: for now installing on a remote podman is not supported!\n"
msgstr ""
"在 podman 上安装 PTF 或测试软件包\n"
"\n"
"support ptf podman 命令假定本地已安装 podman 且\n"
"主机计算机已注册到 SCC。\n"
"\n"
"注意：目前不支持在远程 podman 上安装！\n"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:34
msgid "ptf and test flags cannot be set simultaneously "
msgstr "不能同时设置 ptf 和 test 标志 "

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:37
msgid "ptf and test flags cannot be empty simultaneously "
msgstr "ptf 和 test 标志不能同时为空 "

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:40
msgid "user flag cannot be empty"
msgstr "user 标志不能为空"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:54
#, javascript-format
msgid "The httpd ptf image computed is: %s"
msgstr "计算出的 httpd ptf 映像为：%s"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:64
#, javascript-format
msgid "The ssh ptf image computed is: %s"
msgstr "计算出的 ssh ptf 映像为：%s"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:74
#, javascript-format
msgid "The tftpd ptf image computed is: %s"
msgstr "计算出的 tftpd ptf 映像为：%s"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:84
#, javascript-format
msgid "The salt-broker ptf image computed is: %s"
msgstr "计算出的 salt-broker ptf 映像为：%s"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/podman/utils.go:94
#, javascript-format
msgid "The squid ptf image computed is: %s"
msgstr "计算出的 squid ptf 映像为：%s"

#: mgrpxy/cmd/support/ptf/ptf.go:20
msgid "Install a PTF"
msgstr "安装 PTF"

#: mgrpxy/cmd/support/support.go:18 mgrpxy/cmd/support/support.go:19
msgid "Commands for support operations"
msgstr "用于执行支持操作的命令"

#: mgrpxy/cmd/upgrade/kubernetes/kubernetes.go:20
msgid "Upgrade a proxy on a running kubernetes cluster"
msgstr "在正在运行的 kubernetes 群集上升级代理"

#: mgrpxy/cmd/upgrade/kubernetes/kubernetes.go:21
msgid ""
"Upgrade a proxy on a running kubernetes cluster.\n"
"\n"
"The upgrade kubernetes command assumes kubectl is installed locally.\n"
"\n"
"NOTE: for now upgrading on a remote kubernetes cluster is not supported!\n"
msgstr ""
"在正在运行的 kubernetes 群集上升级代理。\n"
"\n"
"upgrade kubernetes 命令假定本地已安装 kubectl。\n"
"\n"
"注意：目前不支持在远程 kubernetes 群集上升级！\n"

#: mgrpxy/cmd/upgrade/podman/podman.go:20
msgid "Upgrade a proxy on podman"
msgstr "在 podman 上升级代理"

#: mgrpxy/cmd/upgrade/podman/podman.go:21
msgid ""
"Upgrade a proxy on podman\n"
"\n"
"The upgrade podman command assumes podman is upgraded locally.\n"
"\n"
"NOTE: for now upgrading on a remote podman is not supported!\n"
msgstr ""
"在 podman 上升级代理\n"
"\n"
"upgrade podman 命令假定本地已升级 podman。\n"
"\n"
"注意：目前不支持在远程 podman 上升级！\n"

#: mgrpxy/cmd/upgrade/upgrade.go:19 mgrpxy/cmd/upgrade/upgrade.go:20
msgid "Upgrade a proxy"
msgstr "升级代理"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/cmd.go:25
msgid "Kubernetes namespace where to install the proxy"
msgstr "要安装代理的 Kubernetes 名称空间"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/cmd.go:26
msgid "URL to the proxy helm chart"
msgstr "代理 helm 图表的 URL"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/cmd.go:27
msgid "Version of the proxy helm chart"
msgstr "代理 helm 图表的版本"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/cmd.go:28
msgid "Path to a values YAML file to use for proxy helm install"
msgstr "用于安装代理 helm 的值 YAML 文件的路径"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:34
msgid "Installing Uyuni proxy"
msgstr "正在安装 Uyuni 代理"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:80
#, fuzzy
msgid "cannot run helm upgrade"
msgstr "无法执行 helm 升级：%s"

#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:96 mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:111
#: mgrpxy/shared/kubernetes/deploy.go:126
#, fuzzy, javascript-format
msgid "failed to write in file %s"
msgstr "无法在文件 %s 中写入数据：%s"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:34
#, fuzzy
msgid "cannot setup network"
msgstr "无法设置网络：%s"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:37
msgid "Generating systemd services"
msgstr "正在生成 systemd 服务"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:113
#, fuzzy, javascript-format
msgid "failed to generate systemd file '%s'"
msgstr "无法生成 systemd 文件 '%s'：%s"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:133 mgrpxy/shared/podman/podman.go:204
#, fuzzy
msgid "cannot inspect host values"
msgstr "无法检查主机值：%s"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:153
#, javascript-format
msgid "Setting up proxy with configuration %s"
msgstr "正在使用配置 %s 设置代理"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:173
msgid "cannot find httpd image: it will no be upgraded"
msgstr "找不到 httpd 映像：将不升级该映像"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:177
msgid "cannot find salt-broker image: it will no be upgraded"
msgstr "找不到 salt-broker 映像：将不升级该映像"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:181
msgid "cannot find squid image: it will no be upgraded"
msgstr "找不到 squid 映像：将不升级该映像"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:185
msgid "cannot find ssh image: it will no be upgraded"
msgstr "找不到 ssh 映像：将不升级该映像"

#: mgrpxy/shared/podman/podman.go:189
msgid "cannot find tftpd image: it will no be upgraded"
msgstr "找不到 tftpd 映像：将不升级该映像"

#: mgrpxy/shared/utils/cmd.go:17
#, javascript-format
msgid "argument is not an existing file: %s"
msgstr "参数不是现有的文件：%s"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:48
#, javascript-format
msgid "Invalid proxy container name: %s"
msgstr "代理容器名称无效：%s"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:62
#, fuzzy
msgid "failed to compute image URL"
msgstr "无法计算映像 URL"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:70 mgrpxy/shared/utils/flags.go:84
#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:98
msgid "registry URL prefix containing the all the container images"
msgstr "包含所有容器映像的注册表 URL 前缀"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:71 mgrpxy/shared/utils/flags.go:85
#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:99
msgid "image tag"
msgstr "映像标记"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:111
#, javascript-format
msgid "Image for %s container, overrides the namespace if set"
msgstr "%s 容器的映像，如果设置，将会覆盖名称空间"

#: mgrpxy/shared/utils/flags.go:113
#, javascript-format
msgid "Tag for %s container, overrides the global value if set"
msgstr "%s 容器的标记，如果设置，将会覆盖全局值"
